唔好信大台，信自己兩粒睪丸都唔好信大台

求生係動物本能